{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 가온펜션 (일출뷰,바다낚시,롯데월드인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数やオプションの費用は現地決済です。 人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 ペンション運営規定に基づいてペットの同伴入室が拒否されることがあり、この場合には払い戻しができません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の宿泊予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 客室と周辺施設を利用する際には、損害や毀損に対する責任が宿泊客にあり、これにより損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表記された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご予約のお部屋では、個別バーベキューが楽しめます。 小さなお子様と一緒にご利用の際は、安全に注意する必要があります。 客室内には基本調味料が完備されており、管理室には基本常備薬が用意されています。 ペンション内に駐車スペースが設けられているそうです。 ペンションの前の海では釣りを楽しむことができ、周辺には有名なグルメ店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの費用は現地で払いますか？",
            "answer": "追加人数やオプションの費用は現地決済です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンション運営規定に基づいてペットの同伴入室が拒否されることがあり、この場合には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の宿泊予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、損害や毀損に対する責任が宿泊客にあり、これにより損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表記された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "ご予約のお部屋では、個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "小さなお子様と一緒に利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "小さなお子様と一緒にご利用の際は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室には調味料や常備薬はありますか？",
            "answer": "客室内には基本調味料が完備されており、管理室には基本常備薬が用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの前の海では釣りを楽しむことができ、周辺には有名なグルメ店もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 656
    }
}